# Cours de première NSI

Ce site a vocation à héberger les cours de NSI de Marius Monnier, au niveau première.

Voici la progression qui est suivie (peu ou prou).

## Progression

### Septembre

### Octobre

### Novembre

### Décembre

Bonne année à vous !

### Janvier

### Février

### Mars

### Avril

### Mai

### Juin

### Juillet